鐵索連環口罩

呢個造型會成為潮流尖端

關你鳩事咩

潮流嘅野你識條鐵